Defines:
defvar - Define Variable, Evaluates it
defnum - Define Number
defnul - Define Null
defbol - Define Bool
defstr - Define String
deftyp - Define Type
defety - Define Empty
deffun - Define Function/Closure
deflst - Define List
defdic - Define Dictionary

Control Flow:
jmpift - Jump if the top of the stack is true
jmpiff - Jump if the top of the stack is false
jmpict - Jump if the top of the stack is true, consume the stack
jmpicf - Jump if the top of the stack is false, consume the stack
jmprel - Force jump


Actions:
dofdcl - Find and call function
docall - Call functions
doasgn - Assignment
docret - Assignment but creation only
dofind - Access members
doretn - Return expression
dooinc - Postfix increment
doodec - Postfix decrement
donegt - Negate operator
dolnot - Logical not

dobrak - Ghost break
docont - Ghost continue

Stack:
stkpop - Pop stack
stkent - Enter block
stkext - Exit block
